超級跑車係咪特別易壞？

女仔唔識車 但身邊男仔有時都會討論超跑 通常都係話有型 但要成日整 保養煩過普通車十幾廿倍 講到好似玻璃咁脆弱

但呢d超跑 唔係應該集結左最頂尖既科技整出黎既咩？ 點解講到好似揸多幾次出街 都驚會壞咁？

之前好奇問個男仔朋友 佢話超跑係for高速行駛 你普通揸出街行咁慢 會好傷個引擎 心諗真定假

死毒撚轉乜紅色名

咁你朋友有冇超跑？

尾段算係真，但舊跑為多，新款進化晒
唔可以話傷，但對散熱個part無咁好

唔好慢到塞紅隧咁款其實唔會特別傷

活巴成日揸跑車，問佢就對了

渣架r6都都驚佢熱到爆炸

12缸引擎好熱，多缸車唔可以原地拉轉數，否則好易著火。要揸快啲撞風先得。

至於易壞嘅問題，其實歐洲車不嬲妥善率都唔高。正如10年豐田嘅折舊好睇過10年寶馬，你買架20年車齡嘅豐田分分鐘乜都唔洗整，但係一架5年嘅寶馬已經可能燒梗偈油

為左提高性能犧牲耐用性係家常便飯

設計上關係到性能不外乎Power同重量，深啲嘅仲有懸吊同空氣動力，不過唔打哂啦

重量越輕直線加速越快，對空氣動力越敏感
用其他材料，減少零件，用custom made嘅零件，仲有就係減少某啲零件嘅材料用量
有效減少材料係短期內正常使用唔會有安全問題，不過零件壽命的確會因為加快磨蝕同疲勞縮短

馬力就更易理解，引擎power越大頻率越高零件壓力越大，加快磨蝕同疲勞
唔保養架車未至於行唔到，不過油耗會因為零件消耗造成power drop大左

至於低速會容易損耗engine就一半一半啦，若果行緊時嘅引擎轉數比空波引擎轉數低，就會出現一種反引擎轉向嘅力，的確會加快引擎消耗
不過只要唔咁做，加上係加速敏感嘅低波be less aggressive, 引擎會比係高速更耐用

Anyway 跑車的確係用頂尖嘅技術設計，不過係考慮點樣將性能推上極限同時犧牲最少嘅耐用度

呢個回應，我笑而不語

咁相對咩車最耐用，好少整，唔易壞

Errr，你問緊係超跑定普通車？後者一定係ae110

AE110

不如巴打教下我點樣保養架車

LP 700?

有車唔代表識保養

走開啦

Urus
又攞老豆嘢打飛機 唔小心袋到依家？

咁都好打飛機

就算係佢自己嘅又如何，搵緊原地rev到因為engine temp而著火嘅12缸我睇

用來大人比人串返轉頭

巴打好mean

其實唔係特別易壞 機器既野始終有壽命
玩得跑車自然會想一揸落手就係最top狀態落地
揸開車架車有少少事都好易feel到

機乎所有超包著火都係油喉老化，rev兩rev斷而著火，一係就尾喉燒著後bumper，再唔係就458咁啲膠水有問題，連之前gt3著火都只係鏍絲問題

458其實都夠夠地鐘要換件不過要燒應該係430燒先

430衰乜

啲型號輪住黎燒

110

車你可以十世都唔整，照揸
亦可以定期保養，一有少少爛就整
以bushing為例，有人爛哂都唔整，亦有人有裂痕就換

超跑要撞風散熱，香港又成日塞車，引擎長期處於高溫，引擎裡面嘅膠件自然容易爛。

所以林寶D新車就醒目，整個停車熄匙系統話就話為左環保，V10 V12引擎講條撚環保咩，其實就係為左塞車嗰陣引擎唔好長期高溫運作。

係為排放
有風扇會散熱，除非你個個燈位開住launch control等綠燈

牛普通使用只係得4個盤

乜半缸mode有人用

我。係市區砰砰砰好撚嘈

超跑響喉不納入mk之內

後悔買入，出售中

Supercharge左咪有野玩囉

非也，架車日常難揸，但落場玩就樂趣無比
諗住平少少走左就算

大定細牛？

上次咪貼過，performante黎
比起610係兩架車

17/18? 幾多咪?

18 22xxkm

冇得賺咩，performante好似有炒價？

屌你呢個假架 我先係真 #172244

做乜呢排潛水

太悶又無頭緒

炒條毛咩圍內盤不知幾多

笑撚死我

點難渣法？

你講咁多嘢，冇一樣同engine temp有關

呢個咪我個point

辣殺
有冇諗過去showroom拍片

有咩影？

每架車詳細介紹加testdrive

冇得test drive 未夠歲數

你玩9活巴啊

簡單一句 跑車唔係畀你行60-80公里

我認真還掂佢日日都會去影相，唔差在拍片，佢識影相對鏡頭角度嘅觸覺都會好普通人好多，我呢排都研究緊

平少少走諗住放幾多? 落過幾多次track?

可能拍得好過xrx添呀，支持

1字黎，朋友放俾我，千六左右就拎左一次落場但ching如果你唔怕坐到腿酸屎忽痛呢架係好車，唔知你有無坐過蓮花，佢係就呢種感覺，起身屎忽痛所以日用都幾辛苦

Zenvo ST1

已有610，架exige仲低過佢，所以唔會有問題

可能我講得衰，張櫈似係坐啲鐵板咁但我係你趁架車唔舊就好放，出面車行收兩舊

啱啱睇完，香港係咪得佢一個？

得罪講句，好多人以為佢有錢到核爆但真實但無可否認呢個年齡玩咁多車係贏左個世界

你係huracan?
我部rs6 有唔知r8 有冇

唔通你係xrx

Performante 你個兩部都有，但後者啲聲係沉啲實啲，啲聲個感覺會係個心震出黎

我來緊會拍片，希望大家多多支持

好揀唔揀 渣Urus
雖然小弟未買得起
但三球嘢點都唔會揀urus
貪佢啲件用vw Audi嘢咩

都要四球既

跑贏大市囉，如果全部佢自己錢我會話成功人士
不過對佢啲片嘅剪接有啲意見

咁似某位youtuber

梳 原來香港要四球嘢買部SUV

圍內玩埋都知係爸爸

4球買架i8都唔會揀呢架老豆車

XRX日日落車庫走一轉都大把嘢影

唔準你咁笑

香港仲有車youtuber？

咁冇野啦

Pow pow
黎緊我係會拍更多既影片

影一架起碼用一日，咁當然你可以用手機對埋架車到影就叫拍片嘅

個youtube sub box 99%係鬼佬野，冇乜留意香港

唔記得轉ac

.... 壞未整囉， 又唔係貴。
整緊換第駕代步，諗咁多做乜姐。。。

驚俾人相認家下

開你老母車

咁講啦，我試過係某隊方程式度做，而當時我設計出黎嘅嘢係俾人屌安全系數太高(先3.2)，亦即係重量因為結構過於耐用/安全而過重。

用咁嘅邏輯去諗，一架超跑因為要輕同壓榨極限而放棄耐用性，真係無可厚非。

利申，有錯勿屌，非汽車專家，淨係玩過下FSAE同讀緊汽車工程

賽車場啲車行一round 就壞

唔係壞，係預你每round都抬偈姐

你嗰陣設計咩介唔介意講下？

臨走前做Powertrain Division ，玩氣壓快排，都係啲氣缸、支架、氣管之類，兼職寫下Motec ECU，不過玩得唔太熟

最後因為工作壓力太大劈炮走人

會篤數？定係上頭比說話你聽
有興起做車呢行

擺ig級數囉
不過佢嗰度借鄰居車黎影都得了
反正乜柒都有

巴打講嘢有啲似某位都係AMG字頭嘅巴打

我對自己要求高啲
carfection係我目標

上頭成日要追進度，但又領導失敗做到下面狗咁。好似當初我地用R6引擎，要改Quick Shift明明就有現成嘅Aracer電腦，仲配哂Ignition Cut Fuel Cut etc. ，佢地就死要用Motec M1，話所有Data都可以自己set，感覺上會精準過Aracer，俾一個月我叫我死掂佢，仲要幫手諗埋啲氣泵各樣點行、計行程氣壓、用齒輪比計Down Shift Throttle Blip，屌那媽點做啊……

咁要跟成隊crew先得了
除咗啲跟車鏡之外仲要落車影定鏡
再癲啲跟埋航拍
無幾日都拍唔曬

睇唔明
當年放榜都有諗過做呢行
咁以後係咪都係做車隊嗰邊？

後尾發現原來佢一早想玩走我，俾條擦鞋仔上位，就算明明揀車手嗰陣我快佢成秒，個車手都俾埋佢做，仲話我Data做得唔太好所以無份過日本，咁都仲忍佢就真係屎都食得

所以最後我Delete哂啲MotecDataFile都唔撚益佢，Solidworks 堆圖當然都掉埋啦

無爸爸買撚得起咩，係都買樓先啦

無做了，而家諗住玩節能車

BTW離題嘢唔講咁多了，費事騎劫

我唔係amg45

你係GTR 級數唔同

淨係rev match都有排tune，我見市面上都有現成hydraulic shifter，都係行氣壓，你地自己設計？
其實齒輪比嗰到唔難計，但係要自己program噴油點火做blip真係搞半年都似

準備挑戰兩條友拍
希望成功洗左成皮野買gear

拍車評其實都唔易，啲鏡頭要觀眾睇完感到滿足，劇本要好不特止，資訊性又夠，又唔可以悶，有深度得黎又唔會令初接觸車嘅人覺得黑人問號，真係幾難架

利申，拍緊Youtube，不過零人氣外加未準備好踏入車評行列

呢啲閪公司，慢慢畫慢慢set啦咁威

又唔好咁講，我都係抱玩車心態
但gtr真係一部好撚好揸既車

講野係我最緊張嘅部分，要諗稿要表達清晰又要講中point真係好難
ching有冇channel名

就係Rev match玩到我想喊咁濟，大佬，雖則話汽車工程撚啫，你要我一個月起貨俾你，仲要無得試車，乜鳩都靠估，你當我神仙咩……

BTW巴打似乎上山學過下法喎

屌你仲驚埋啲小學雞野

冇得試車整閪啊我以為有得上跑步機仲有幾條友一齊搞，咁就易好多，叫你靠估其實佢地都係玩鳩自己

我呢啲吹就叻，實際0經驗，自己咩都學下咁啦

Search UCRR D組戰車就有了，Channel名就唔講啦，費事借連登上位，不過多謝巴打有興趣睇我啲廢片

咁要固定一個人做講嗰個了
成皮嘢算少喇
剩係gopro都三千幾一隻

禾刀想睇

我唔係怕講野，我係怕淨講spec比你地話我0資訊性，又講唔到架車操控性嗰種味道

咩都學下唔駛咁謙喎，不過話時話連登真係卧虎藏龍

用廣東話定英文先

萬事起頭難，唔係個個都有得揸車既，行出第一步都幾重要

講感覺又怕好似Automomo咁太抽象，講Spec又好似蘋果咁悶到抽筋，肥John真係算拿捏得最好嗰個

只係小學雞多過正常人

我做拍片剪片，搵左個手車ok嘅做揸嗰個同佢寫稿
就係買左隻gopro其實有啲唔想買佢，始終影出來唔靚，但係見佢又防水又盛咁rugged先買

廣東話啦，一陣又比人話我chok口音，自己冇癮

well

最主要啲假膠 波台狗 小學雞黎撚曬呢邊玩
新會員又俾佢地撚到信咗佢地嗰套

仲讀緊u，係自己鐘意親力親為所以咩都學

後製Software加行得郁嘅電腦都唔平，我呢啲窮學生拍片為興趣就話無乜要求，不過你想專業嘅呢啲真係無得慳

呢個就係問題，你知你班仆街幾高要求
不過蘋果剪片真係唔掂

今時唔同往日我都係睇貼回，以前直頭唔想出聲

開左台未

冇諗過用來賺錢，純personal project，練下剪片同vfx skill

有無性趣一齊交流學習下？我又係讀緊U(台灣學店)，不過有啲劇本各樣嘅嘢可以一齊傾下，多個人多個腦吖嘛

有部1700x 16gb 980ti desktop同i7 16gb 960m laptop，應該夠做有突

唔覺 可能係我換得密

有錢

未

最好其實就講嗰個做返文案
不過最緊要自然，
聽到對部車嘅理解同熱情就收貨架喇

Gopro真係必須，貴係有原因嘅，
擺車入面出面都得
一個唔夠，至少兩個

你一枝鏡都唔止啦活哥仔
btw你係冇反定單反撚？

出面啲熱門post禁入去全部係啲假膠
玩膠又唔好笑 好撚低質

買完部航拍機破產啦遲啲有進展先再買

單

得部12GBRam 顯卡好似係GTX9XX嘅Laptop，Adobe嗰個Software可以直接收皮唔駛試就算跑得郁都無錢買正板

得閒咪搵下我囉
tg 周勤才

我嗰啲平鏡嚟

呢啲最好用返mac⋯⋯
軟件問題

laptop呢個spec唔夠做

利申用緊同樣spec 就黎換

入面啲plugin先甘啊

好，聽日add，不過我應該七月先開始拍，仲要係拍26，第一集會拍台灣國寶NSR150

正 有航拍睇一定好睇好多

gopro>drone

的確剪4k係有啲窒 不過我都係諗住4k downscale落1080p做 stabilising
Finalcut pro x(mac)最大分別係有一路剪一路render
但係因為我要用after effect所以夾premier pro個work flow好用啲，何況980ti應該cuda acceleration

已投降用Movavi，不過效果真係麻麻，威力導演又要年費，玩熟咗先考慮轉……

器材又係一筆錢，家陣用Nokia7plus IPhone 6s拍，加SJ2000 SJ4000各一隻，咪用150蚊支嘅領夾咪，真係濕鳩到無輪

不過都係想學下玩下接觸下，希望未來可以做汽車記者搵兩餐

咁sensor細係平drone嘅弱點，不過我都係拍日頭，shutter較到1/60夠哂光，要落nd filter

我意思係gopro重要啲 gopro仲可以拍多啲嘢
drone就真係次要

但係sony lowlight都幾靚下，又細部

唔轉會啦 我已經冇錢

兩樣都買左啦
我買drone係因為想影埋landscape，我腦入面嘅shot好多都係drone shot

相機
電腦
我差音響就窮9代

有兩個人真係好玩好多，資金夠之餘仲可以有人operate 隻drone，我one man band真係棘手到西咁

有錢人
比著我我會用嚟upgrade電腦
用緊部用左8年嘅電腦開lightroom執晒lag到仆街

我上youtube睇 Peter mckinon佢啲拍片tips，佢攞shot攞得好靚

我出雞佢出豉油 不過佢都好幫得手
真係得tripod shot 同gopro玩，少左drone冇左世界感(if you know what i mean)

鬥埋六月埸車煲下先，家陣set車set到得閒死唔得閒病

唉屌你早響，啱啱先放左3張1070一張1060礦卡，平放比你啊嘛，我有個rm850i火牛都係礦牛有冇興趣？

搵多個frd幫你啦
我都係考緊試溫緊書

無啦 我想換部macbook玩下同埋想試下finalcut

儲緊錢買三軸穩定器，Drone真係太遙遠了……

仲未計玩緊比賽，啱啱先跌咗兩千個大洋換避震，真係遲早破產

佢真係optimize得好好不過raw horse power真係唔夠，做3d /4k以上已經feel到力不從心

我都啱啱買左osmo mobile 2香港830就有

個撚個都係讀書撚，成日一味想做汽車工程師，邊會有人理我呢啲想做媒體嘅垃圾吖

有個兄弟肯幫手捱義氣做Pit Crew已經還神了

不過如果我係咁買呢啲實冇錢買車

係台灣買台狗貨應該有機會再平啲

屌你都係買110咋嘛

利申，阿活超級fans

我都係讀書撚，宜家平均一日12個鐘，有興趣嘅幾忙都會做
仲有汽車工程同媒體冇衝突，兩樣一齊做

現實想買ek3
利申非mk

980ti性能仲係夠做嘅
但finalcut同macos係先天性順好多
唔似premier食咁Q多資源

如果買gimble唔差左加枝平平地嘅monopod，可以做到crane shot嘅效果，cinematic 好多

我之前本來用cx750，用左半年燒左，寄返去做rma，cx冇貨比rm i我，仲要由dhl去英國

屌，由超跑講到變拍片

你唔明架喇，身邊啲台仔個腦真係死咕咕架

根本上台灣內耗就消化唔哂咁多汽車工程師，仲要爭崩頭去讀死書希望會有個美好嘅前景，完全唔掂其他範疇

我就一定係專心跑埋呢場先搞其他嘢架喇，因為有個跑同一組嘅人係背後話睇唔起我呢個香港人，為啖氣我實搏撚到盡

LM聽日研究，太夜唔想用腦

半年燒牛
不過有得換 巴打都幾好彩

btw
我部desktop用以前啲cool媽牛
7年都未出事
有frd上年切機又係用cool媽牛
今年年頭已經燒咗

所以話以架啲廠家好q蠱惑

早抖

落場砌到佢老母反皮

講到去砌機

完全騎劫曬

所以咪話我咩都識少少，但係半桶水

一撚定要，你踩我無所謂，燒撚到香港人個朵我實收你皮

其實係因為自己on9，一條1開4 sata插四張pcie riser
我淨係同佢講出煙喎，佢就叫我寄返去換，我spec寫到明係礦機

一陣加黎玩9你

玩囉，還掂溫書溫到悶，最鐘意玩遊戲

所以我一直都唔買超級跑車, 我寧願做巴士

喔屌 咁燒就時間問題
你仲要拎黎挖礦
24小時crossfire咁款platinum牌都爆啦

係一啲都唔好笑

入到學術台仲有班小學雞喺度懶好笑
認真討論就spin到講鹹濕嘢

計過哂全機full load先600幾，係個插頭溶左

插頭溶咗
咁說明佢裡面啲電容都幾靚下

入面用料其實唔差，全nichicon caps，voltage ripple suppression唔比mayflower/evga金牌牛差，唯一弱點就係cwt代工

Tg搵唔到你既

Try lihkgchausir

巴打買牛會睇紋波睇電容
都有啲研究下
代工呢啲多數係焊點無咁靚
同QC渣少少咁

焊得唔靚有機會多左雜波
都係嗰句，我呢啲得平桶水，吹就叻

成日睇外國啲youtuber啲vlog 特別係英國嗰班
一直都覺得點解香港咁多靚車但冇乜人拍車片
大路嗰啲唔計啦 有時都想睇下啲冇咁行 有另一種風格既車評/車vlog
carfection啲cinematography正到
如果有巴打做一定十卜

之前有諗過自己試下做
但一諗到又要gear又要剪片就卻左步
玩返影相算

其實係因為香港冇乜靚路冇車，就算有都係叢林入面，乜春都影唔到
仲有靚路好多都好難調頭，變左拍十世都未拍完
另外香港人見到人響喉已經報警趕你喺人地樓下都拍唔耐

喳㗎

其實都係 香港拍黎拍去都係嗰幾個地方 你唔悶我都悶

周sir點睇86呢部車（除左唔夠馬）

自己唔鐘意日本車
客觀講，呢個size啱啱好，又飄到，最緊要係棍，歐洲車要同一個效果應該得z4做到
外型來講，跑味夠，呃到下人
未揸過所以講唔到揸嘅感覺請見諒
其實86坊間好多改裝件，supercharger加個tune，即刻又多100匹，clutch kick輕鬆飄

石澳 大山

仲有汀狗

點拍啊

搵活狗

冇車可以影乜

我拍110拍到好似topgear咁得唔得

得
弊在我連content都冇

問其他巴打借車

冇人借

如果第一條片拍得好，搵車行借有冇得諗

佢哋睬我都傻啦

除左搵frd借真係諗唔到

去car meet r下啲車主又得唔得

其實細心用個腦諗下就明 超跑咁大馬力 如果長期慢速行速 個引擎咪無咩時間散熱 到"計"咪長期過熱 因為只有響高速行駛o個陣 先有足夠嘅先風去幫助架車散熱

之前有巴打講過，有風扇

風扇應該唔及高速鮮風 見好多 踩空油 都踩到著火 就知個風扇有限用途

咁有D超級跑車龜速響喉晒命,之後車尾死氣喉著火又咩因由

Retard timing，車廠用來整尾喉啪啪聲嘅副產品，如果retard timing再加extra噴油就會好似gtr flame thrower咁
想知再講

踩到著火好多唔係直接關engine temp事

貼已騎

新手留名，大家點睇架Grand Tourer

牌子都唔講，睇毛呀

Mclaren 自膠

好多小問題 但又唔會壞曬既

巴打我都係台灣讀緊u喎 得閒交流下 出黎跑下
你跑咩比賽？
窮L淨係有錢玩下走行會

xrx住邊?睇片佢間屋好似唔算好大

佢好似全家住貝沙灣 唔同單位咁

易唔易壞我唔知, 不過見屋企樓下停車場d 林寶, 法拉利, 麥拿倫 都係長擺係到, 1個月用車次數5隻手指數晒, 反而d 普通車就日日出車.

十幾年前老豆有架波子 911 (唔知算唔算超跑級數), 都係1個月揸1-2次

見d 人話超跑揸得慢會傷, 不過係香港超跑係要慢揸先有收視

我玩濕鳩大專盃咋，手車慢唔敢報大比賽

TG YEB330

超跑集結最高技術係令佢快同性能好
為左輕，好多野都好薄又用碳纖維
所以好脆弱
就好似最高技術既f1,副引擎玩幾場就會換
場場都大把野要修，亦實有車機件有事要退出
一切只為左快同性能

豐田
外國經常有不同評分
要耐用用豐田
本田就個引擎靚
唔同車廠有唔同起家既本領
幽靈之子就車身一流，但之前引擎都係用平治

碳纖整得好，硬過條命啊

點解成日要吹奏雙田佢地唔壞係因為冇野比佢壞，架車做工cheap到，sensor都比少個你，就以brake為例，到宜家都仲要聽聲先知冇皮

當然、但碳纖維玩唔到咁多年
同埋碳纖維係面對尖既野係極低防禦
日曬都係好致命

點解玩唔到多年？resin唔會溶仲stable過金屬，唔會銹喎
咁如果你揸架有碳纖嘅車都仲要泊街我就冇野好講

想知你講碳纖維玩唔到咁多年既意思係？有無一個壽命期

咁真係外國車評佢地得分高
同埋專利多
豐田旗下既波箱供應商仲好出名，供應埋比其他牌子
同埋你都講佢都無野可以壞
咁最耐用係咪佢地先

無，鋼鐵唔同使用都唔會有統一壽命啦
我無能力揸超跑
但用碳纖維單車一定短命過用鈦架同鐵架
如果師兄有唔同材料既預期壽命
都好想你賜教一下

純粹好奇點樣為止玩唔到咁多年係咩意思
係外部件定係內部件

佢意思係resin遇到uv會變黃變脆

明明架車比人閹到傻，就話冇野壞

無睇晒sorry
超跑唔轟佢就無野，一轟佢唔洗曬，一轟乜都變黃

咁遇熱變黃係好多clear coat嘅缺點，所以咪要wrap車唔比人睇囉

其實引擎位附近既碳纖啲人一係唔搞，一係成塊換

其實可以車左表面薄薄一層，不過除非你好想做，如果唔係唔建議

點會咁癲我諗啲人整都應該直接換，好少咁樣做

其實新車一買就幫碳纖痴ppf可能有幫助，因為變黃係表面層resin氧化，而熱係加速左個process，如果痴ppf可以隔絕同氧氣接觸
你下次買新車可唔可以做下實驗好想知work唔work

痴引擎邊，我怕一陣一係起火，一係熱到溶

我以為你講車頭蓋上面嗰啲
引擎邊就冇計啦

唔接近引擎邊位既碳纖好少會變黃，至少我未試過先

都冇人睇到，冇眼屎乾淨盲

唔係架你落場玩，跑完圈返黎散熱多數都會開引擎蓋，你見到黃晒就想嘔

你架458黃哂？

458少轟，反而以前架法記就會轟，所以架458都賣到好價錢，都幾好彩無虐待過架車

你運架車去外國落track？定返大陸？

兩邊都會玩，亞洲計一定係大陸或者日本自駕，不過返大陸都只係玩死1-2架車，同埋大陸真係睇咩場地，如果唔係真係純粹享受下同成班朋友玩下車

運過去歐洲幾錢到？
我知飛機大約20個到

幾蚊，唔會太貴反正坐船，飛機好似無咁貴呀，我記得係十幾個頭啫

可能我之前睇jww佢由uk出發，所要貴啲

未試過，唔知咩價位，事關唔差在一時

坐船要運幾個禮拜？

多數預個幾月，睇人點安排其實，但多數搞手都係早個半月就安排上船，我估坐船比較確實既時間應該都要成個月啦，如果唔係都唔會咁早

自己野比人運好怕啲手手腳腳甩哂，啲搬運未必個個咁錫車

多數上船個時睇實佢上，不過見過有朋友坐飛船繩綁唔實撞車尾角，少傷但無謂，利申唔知點claim

船運公司應該有幫件貨買保險，你claim船公司，佢地claim自己保險

搵啊Richard XRX合作

唔係掛

無諗咁多，反而係入親櫃出車個下都成日俾人踩架車係真

踩上架車到唔夠位sip入櫃鬆扣？

多數踩內籠出入，有人性啲會除鞋

嘩屌，淺色皮就真係多謝哂佢

幫我整車個師傅同幾個人一齊玩耐力賽
有一個都係香港人
以為你係佢

活清問下xrx一唔一齊review ae110

xrx啲片好chok，今日睇到我頭都暈埋

不過香港呢類car vlog好罕有 有得睇都照狗衝去睇

呢個真，不過佢好似唔多夠貼地，定係我太窮

我諗係香港做呢類好難話貼唔貼地 始終車係香港點計都係奢侈品 我覺得佢算係咁啦 鐘培生就真係叫離地啦

嗰條撚樣，個格都衰過人

Details 我淨係知佢同toyz單官司

有爸爸射住

仲未訓

起身揸左轉車

7點返到公司咁勤力
定係去完morning drive

腳痕行左一轉

7點起身腳痕我寧願訓多陣

訓前醒起架車女耐無郁又未眼訓行左轉

好耐

你有冇用 trickle charger，同埋耐冇揸有冇著燈

無用係想郁下架車俾佢充充電，唔想啲胎氣落晒一邊

話說我都應該郁下架車，成個月冇郁過

香港唔揸車就話唔死人外國唔揸車，等火車等死人，舊時讀書唔識轉車以為一程過，Miss左一班搞到遲四五個鐘先到目的地個次真係幾驚慌

你響邊樹讀

都好郊區下，Shrewsbury
U就番左近倫敦個邊

舊時冇宜家有app咁方便
我到宜家都麻麻地識搭tube

歲月催人老

我諗人生由小學頭到中學尾係最黑暗時代

出黎做野先知讀書好我都想重返校園

我個人好現實，好憎比小學中學啲校規綁手綁腳，明明冇做錯，夾硬比人屈做錯
讀post grad囉，日日揸gtr返學

我地school house都係咁架啦，一人錯全部人罰，所以經常有欺凌

咁多年無掂書，你話俾錢入去讀下就無所謂，啲入學要求

其實你係享受唔洗做姐，都唔係真係想讀書

係屎忽痕想進修番一年睇下呢個年頭吸收緊咩知識

最普通讀management囉，再唔係讀law，知道下點玩盡啲規則都好

耐力賽體能唔夠玩唔起 不了
玩下D組啲小改車仲好

罕有≠要狗衝去睇

食pepper lunch叫唔叫貼地

條條片都食

巴打咩歲數

我意思係生活去啲地方全部都係貴價地段

呢啲唔講啦

兩科都讀過，前者已畢業，後者讀過年幾兩年無讀

咁真係冇野好讀讀汽車工程

人生已完夢

一定有野追求嘅
Stay hungry stay foolish

有，想揸兩三千萬架車

test drive

做hypercar collector

我都想

到時P1+P1GTR+P1LM 買晒

識人有齊，香港朋友

p1 lm 都有？唔係全部鬼佬owner咩

係未得P1出得街，GTR 同LM唔可以行街